鄧普西在案件立案前說，法院一般不會審查總統對國家安全問題的裁決。TikTok正在就特朗普政府於2020年8月24日頒佈的《財富》禁令起訴美國
在做出這一決定時，她完全依賴西斯特拉交給她的文件。101 Ash St.崩潰前的交易有助於解釋我們是如何來到這裡的| Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|聖地亞哥之聲|
例如，一個著名的系統將所有文化中相同面部表情所傳達的七種基本情緒進行分類，它不包括痛苦的表情以及決心和緊張的結合。古代雕塑暗示了不同文化中普遍存在的面部表情|布魯斯·鮑爾| 2020年8月19日|科學新聞
白俄羅斯人越來越無法容忍盧卡申科的獨裁策略，驅逐他的決心顯而易見。白俄羅斯選舉：歐洲“最後一位獨裁者”宣稱獲勝，競爭結果引發大規模動盪| LGBTQ編輯| 2020年8月12日|沒有直接新聞
如果他們這樣做了，他們將不得不迴避，因為房產所有者可能會聲稱“法官”在“審判”之前已經做出了決定。政治報道：瑪拉·埃利奧特、水管工斯科特·劉易斯和安德魯·基阿特斯| 2020年8月1日|聖地亞哥之聲
那麼，像我的親戚一樣夢想著自決和主權國家的數百萬巴勒斯坦人將何去何從？在中東，兩國的解決方案是死的，Dean Obeidallah，2015年1月2日，《每日野獸》。
他們希望當局有更大的決心，更大的方向感，他們需要更多的設備。烏克蘭民兵警告反基輔政變| Jamie Dettmer | 2014年11月28日| DAILY BEAST
但她尊重盟友和對手的勇氣和決心。《我知道的瓦萊麗·賈勒特：她是如何拯救奧巴馬競選班子的，為什麼她是不可或缺的》|約書亞·杜布瓦| 2014年11月18日|每日野獸報
還有對布朗和大陪審團的槍擊案，整個國家都在等待他們的決定。弗格森的強姦、謊言和錄像帶|邁克爾·戴利| 2014年11月18日|每日野獸
他說：“通常所謂的‘痛苦’實際上是對生活質量的更廣泛的決定。”。英國法院授予母親終止她12歲殘疾女兒生命的權利——Elizabeth Picciuto·2014年11月4日《每日野獸》
他惱怒地跺著腳，又恢復了原來的決心。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
他決心不惜一切代價，而不是讓聯盟感到冷淡。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
在我開始新的工作時，這樣的鼓勵使我非常高興，並增強了我盡力而為的決心。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
然而，他是一個堅強、有男子氣概的人，既有決心，又有幽默感。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
這位年輕的炮兵學員既有決心又有能力，他早期的職業生涯預示著他未來的成功。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森